宵夜...

你唔撚係拋鳩我丫嘛吓

汪汪真鳩喂